Dragon ball legends (21) 齊齊爭奪世界賽

睇完套戲，重玩番，而家應該點組?

幾時有新活動架?
想抽野呀
有冇資料網可以睇?